{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037013",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=478&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동대구역 호텔 레지던스-R"
    },
    "text": "東大邱駅と新川駅線を利用して地下鉄を利用することができます。2つの駅とも徒歩でアクセスできる距離にあり、東大邱駅まで約750m、新川4洞住民センターまで約30mです。高速バスターミナルまで徒歩で移動可能な距離ですが、約650mです。客室内の設備は、空気清浄機とパソコン接続が可能なテレビが全客室に備え付けられています。 また、最高級のマットレスが提供され、快適な睡眠をとることができ、レジデンシャルルームにはジェットスパ浴槽があり、疲れを癒すのに適しています。 客室には自炊可能なシンクと洗濯機が備え付けられており、ベッドも清潔で広く用意されています。 特室客室にはマッサージチェアが提供されており、様々な客室タイプを利用することができます。フロントデスクではヘアアイロンをご用意しており、おやつには最高級のコーヒーとトーストをご用意しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "東大邱駅と新川駅線を利用することができますか？",
            "answer": "はい、東大邱駅と新川駅線を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "東大邱駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "東大邱駅までの距離は約750mです。"
        },
        {
            "question": "新川駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "新川駅までの距離は約30mです。"
        },
        {
            "question": "高速バスターミナルまで徒歩で移動可能な距離はどれくらいですか？",
            "answer": "高速バスターミナルまで徒歩で移動可能な距離は約650mです。"
        },
        {
            "question": "客室内の設備は何がありますか？",
            "answer": "客室内の設備には空気清浄機とパソコン接続が可能なテレビが備え付けられています。"
        },
        {
            "question": "マットレスの品質はどうですか？",
            "answer": "最高級のマットレスが提供されており、快適な睡眠をとることができます。"
        },
        {
            "question": "レジデンシャルルームには何がありますか？",
            "answer": "レジデンシャルルームにはジェットスパ浴槽があり、疲れを癒すのに適しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室には自炊可能なシンクと洗濯機が備え付けられており、ベッドも清潔で広く用意されています。"
        },
        {
            "question": "特室客室には何がありますか？",
            "answer": "特室客室にはマッサージチェアが提供されています。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクで利用できる設備はありますか？",
            "answer": "フロントデスクではヘアアイロンをご用意しております。"
        },
        {
            "question": "おやつには何が用意されていますか？",
            "answer": "おやつには最高級のコーヒーとトーストがご用意されております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 274,
        "QA": 392
    }
}